有冇人知呢條咩黎？

係噚日開始出現
仲要周屋都係
有冇人知係乜黎

好核突

我都覺呀 佢都幾硬
有啲有開叉有啲冇
到底係乜撚野黎

蒲公英...

樓主條精蟲

真係咩
蒲公英好似冇咁大條冇咁硬喎

樓主玩完了

寄生獸

鬼針草

原來係草 我仲以為係啲乾左既蟲
btw thx 巴打